點解美欺死都唔肯打右翼攻中呢

正前等波到冇咩𨶙用
你中場都送唔到上去

想贏應該四年開始轉型打中場中呢啲位

唔洗打少個打巴拿又要出幾個阿甲仔

巴塞間中都肯打下
但國家隊就

同死毒撚一樣 唔肯認命

美斯唔轉型打後，踢波生涯好快完

其實呀朗都係
係禁區冇波到有鬼用咩

學巴塞前年個陣唔錯架

neymar, s9, messi

轉做

di ma, aguero/hyquian, messi

中場又軟又慢

咪打左囉 jm9

琴晚後半段咪咁出囉
分組賽都有咁踢過

琴日美斯唔打右翼點解唔出戴巴拿？

之後話佢地都係打右邊所以撞位

到美斯打正前又唔出戴巴拿

咁點解唔出大巴打攻中呀 死光頭佬

其實Banega琴晚都ok

btw係點解唔出 Lo Celso

Lo Celso呢個反而仲奇過大巴拿出場咁小 因為大家世盃開波前都預左大巴拿唔會有太多上場機會
但Lo Celso呢個本身係同蘭仙尼 馬斯一齊打三個中場之一 但蘭仙尼一傷 Lo Celso連一分鐘機會都冇

其實美斯應該踢輔鋒，amf 大巴

美斯身形及體力應付唔到中場中，而且破越位埋門處理咁好，踢中場好浪費

點解你死都溝唔到waiwai

踢後先死得快

踢前無問題，最緊要唔好下下做主角，唔好堅持用美斯模式

前鋒係咁，朗已經算技術及身形並重

佩雷斯臨尾入選反而場場都係正選
即係之前練嘅所有嘢全部推翻曬

屌你樓主識唔撚識睇波架？
明明係啲新仔死扭搞到斷哂纜，美斯控到個波嘅一扭就起碼過兩個以上，根本就係啲新仔坨衰家

唔好咁多死扭波同埋 夾硬要做小組滲透
體能消耗太大 成功率低

巴塞，so9踢邊，希古恩做唔到

美斯唔鍾意大巴

Banega

打邊要走上走落好辛苦